［忽發其想］有冇人為咗出軌而拍拖

如題～ 出去玩完返屋企仲有人等你
成日聽到好多男男女女出軌 其實知少啲最好 各有各玩

其實係
當你咩都玩過，最後就會修心養性，重視家庭